聖誕出租男攝影師

絲打免費。

男絲 不蛇tg please

不了

巴打既話收幾錢

你最多免費啦

我地就黎成團啦，join就留IG啦！

你留啦

不蛇TG都唔敢留，實在太失望
咖哩就勇啦乜都講

我個tg大家知
絲打想搵聖誕攝就搵我啦

但經驗淨得hehe搵我